# Удаление расписания уведомлений
Чтобы удалить одно расписание, откройте его, нажав на его блок в списке расписаний, и нажмите кнопку «Удалить» внизу окна.
Чтобы удалить все расписания в аккаунте, нажмите кнопку «Удалить все» внизу списка расписаний.